有冇人係東區裁判法院吹甩左頂帽

一頂黑色漁夫帽

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

推